[窮撚] 你哋會點樣捱過新工嘅頭一個月？

本身等錢使嘅人，就算畀你搵到份工，都要捱過頭一個月先有糧出
最慘我嗰間公司仲要每個月7號先出糧，我12月1號入職，啫係成五個禮拜冇收入要食自己
而家仲要冇咗學生八達通優惠，一個月車費又貴咗好多

仲有兩個禮拜先有糧出，快啲到7號啦屌

利伸：聽朝又要準時返工

等錢洗到咁 反省下邊到出左錯

fresh grad又冇家底冇父幹係咁㗎啦

聽日好似係假期

咁仲咁多洗費怪邊個

車費都牙痛咁聲
問屋企人借啦

除咗車費同食嘢之外今個月都冇乜買過嘢

要返shift

帶飯
我fg頭一個月都勁窮 個陣個同事勁好成日請我食飯

放假果日搵份即PAY炒散做一日咪有錢

遇到好同事都係一種緣份嚟
出咗糧記得請返佢食嘢

有咩工可以即日出糧？

同樣問題係會帶到第二個月
唔多唔少有d位第1個月個時碌卡
第2個月出完糧咪又係要還卡數又唔夠錢洗

一張信用卡都冇

ZZZ
唔返工十年都唔會餓啦..

今時今日無卡咁ON9
仲大聲講

正常7號或者遲小小都會按比例出返比你

樓主紅日都要番工 仲要七號先出糧就知係西工啦
咁大個人卡都無張仲要覺好威
低下階層既工先會跟足勞工處咁on9可以拖7日
I大FG

問題係我本身戶口都冇乜錢
呢份係第一份full-time又未有糧出要靠積蓄

福利嚟講真係幾西下
係叫做攞經驗先至做住先

帶飯lor
淨係出車錢要幾多家底

話人西工之前問下樓主份糧幾多先啦
再睇下自己份好工有幾錢先出黎講

你睇儲蓄幾重要

聽日紅日番乜撚野工？